卡夫奇妙醬 沙律醬 美奶滋 係咪一樣?

屌你老母一樣既話又要改咁多名

三樣野係完全唔同味

我兩日前買都有屌鬼 心諗有咩分別